蕭生：軍隊絕對唔會介入

即時解讀

蕭生正在派兵

多謝燒山

你玩到咁癲

蕭生真係好鬼中立 冇偏幫一邊

抵咁多人支持

燒生好野

燒山又發功

係啦, 蕭生幫口要燈都燈對家咁先係架麻!!

會唔會好似泰國咁軍方接管政府

今次個燈玩到咁大

射到班左膠變蜂巢

Boogaloo

罐頭特價

加州放題

Taylor, Gaga, Avengers: 加州人請冷靜，和平係我地最大既武器，愛與和平可以穿透坦克🙅🏻‍♂️🙅🏻

痴撚線

正常都唔會介入，但燒生講完又出反物質結果

屌你

1993. Yeltsin

吹雞回國滅賊

因果律兵器啟動

結果係點都好，起碼有花生食下

你老味又黎

美軍出手打獲班左膠就啱

戰時總統

美 國 內 戰

Okok

let's see

其實班軍佬係撐侵多定失智老人多

準備內戰

老人癡呆應該會好d, hea足4年就得

介入可能係軍法處決侵呢

講還講，唔好貼link

內戰了

條友真係好撚燈

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成班avengers 左膠硬膠膠

If sure , we will very happy.

911報告
其中有提到小布殊上任用咗大半年都未完全搞掂 4000+ 政治委任嘅 administration appointment
再講上去戈爾因為贏普選票輸選舉人票而小布殊遲遲都未能開始 transition （克林頓都唔多配合）
（之後 bush-obama transition 就做得好好 set gold standard）
而家未來一年國際上會發生咩事美國可唔可以及時反應好影響大局

比佢走 比佢走

見到啲字起雞皮

成功討好連登仔

咁撚開心 侵侵宣佈加洲BLM放題啦

準備內亂
內戰就應該唔會
但肯撚定blm 又再出黎looting
變左各個山頭各自盤算、各自搵食
呢次真係God bless American

唔好再隊燒山出黎
見撚到佢就炆

仆街了， 美國變泰國

將功補過啦屌你

希望蕭生係呢一刻暫時唔好再討論美國政治

侵贏左，再次宣誓先

講句拜登當選已成定局 我都無咩好講

軍佬緊係支持侵la

搞掂中東和平協議唔洗再打

一上台就收左isis皮

強人作風，完全岩曬軍佬風格

軍佬支持侵
美軍巴都話90%支持trump

咁即係點 又話會又話唔會

一定要啦 比左膠主義抬頭 領導國家
咁就玩完 一定要打巢

風起了

凱撒式回國

輸民意架ma!

拜燈當選
侵仲有得救
軍隊唔會介入

係米即係暗斯緊埃斯帕接管

一般士兵好撐侵 因為侵唔想打仗
高層同軍火商反侵 因為唔立戰功好難升

啲血漿就有機會穿透坦克

燒生：軍隊已出發

燒山內戰派

燒山：血流成河吧

又係度改變世界

世界線又發生變動

等睇內戰2.0

噢... 美國正式進入戰國時代

強国將成最大贏家
多謝燒山

美國人自己自付盈虧啦，條路自己揀，仆街唔好喊

棄暗投明蕭

好難估
總之越分析得耐&鳩UP越多理由
燈力越強

有希望了

美軍先滅左膠政變

又燈 唯恐世界不亂

如果法律解決唔到呢個舞弊案，好大機會訴諸武力，示威者上街，進而警察分裂鎮壓，最後出動軍隊，爆發內戰。

終於做啱嘢

出手打撚柒班左膠就岩

我記得連登有兩個美軍巴打
話入面大多數支持侵

唔係屋大維咩

睇少啲垃圾啦。無益

可唔可以講多啲侵點收isis皮
當時完全無留意 唔講唔覺isis又真係唔見左

燒山因為俾人屌佢燈死侵, 仲嬲緊

一上台就炸撚到ISIS鳩縮

呢次燒山了(形容詞)

[來了] 駐韓美軍掛上banna支持特朗普

嘩屌即刻嚟料

Tks burn hill

拿，講埋呢句見好就收啦，唔好又燈返死TRUMP

仆街了

世界末日啦

今次準備打內戰都得喇

嘩屌！我啲美股！

人民有槍權，梗係唔洗軍隊喇，睇下亞利桑拿州遊行幾和平有槍會槍手在巡邏

美軍未必出
但係民兵真係好大機會自己動員

美軍出動---連登仔嘲笑---燒山又嬲

凱撒死左先到屋大維

-0-0